有冇人都好鍾意睇Johnee?

佢真係好creative
轉數好快好快
又好有個人風格

推

Lm
Johnee 是咪都有ac

係
我好鍾意睇佢
希望佢唔好俾琴日fb live嘅嬲嬲嚇親
快啲再下次嘅氣質料理喇